寬頻到期 請出招

用緊 HKBN 10月到幾 原本$2xx 加我$3xx
請出招